大家點睇自己另一半ig仲keep住同ex嘅相？

會唔會介意/得閒走去stalk下
幻想下佢地以前嘅相處
又或者會覺得對方唔尊重自己？
定係 明白過去嘅回憶都係組成對方嘅一部份？
其他人又點睇

帽事嘅 集個郵姐
無所謂

諗起佢個屎眼俾其他人屌過

可能鼻哥窿都屌過

接受唔到
唔關仲中唔中意個ex事
係尊唔尊重你嘅問題

啲精一滴。。 兩滴。。 三滴。。。 嗚呀

所以 我一日未捨得del ex既相
我一日都唔會同下一個一齊

比返條女人地啦

四滴。。五滴。。六滴

你好好

好

j圖無del 合照del曬

會唔會得閒攞返嚟j？

吵大鑊

推

會
打丁無傷大雅

係尊重另一半嘅 就del
嗰啲話咩冇del 相習慣啊 唔記得啊 乜乜柒柒
都係藉口
利申：如果我拍拖 我一定del 晒佢 等女朋友有安全感

咁咪每次分手都要del返晒啲相
Post完又del 再post再del咁

我唔好 我好差
就係因為我唔夠好 ex先會對我失望離開我

但講返ex既相嗰樣野
其實電話有同第二個女仔既合照 你同依家嗰個拍拖都拍得唔舒服啦

如果介意係咪要同另一半講
會唔會好似好小氣咁

吓你講post咗嗰啲？

嗰啲分手就應該要del啦！就算有幾唔捨得都好
雖然我del淨咗一張...

你係男仔？

咁你都係一齊咗一段時間先會post 㗎嘛。。
你唔會第一日就post 掛。。？
仲有。。你唔會一兩個月換一個男/女朋友掛？
撳嗰制好難？

係呀。。

女仔

出聲講啦求下你
唔好咩都收收埋埋

心平氣和 冷靜啲同男朋友表達
你會為咗呢樣野唔開心 雖然你知佢可能唔捨得
你自己都知佢愛你 都怕佢會覺得自己咁諗好小氣
但控制唔到自己唔開心

睇下有無咩解決辦法

秒？

我電話有同好多女仔合照
Fb同ex既相無刪
我老婆都唔介意我同女性朋友單獨食飯
So?
安全感係靠你平時行為，係靠兩個人信任
如果會因為一張相就有問題，成段關係都唔會長久

屌你老母假膠

我唔係。。。雖然我其他post係

如果對方係好有安全感 咁你就唔需要del？
唔會出於尊重對方所以自動自覺del？

唔係唔係 咪住先
我既意思第二個女仔係ex

唔係女性朋友 女性朋友我都好多 無可能del得曬

係 理性上你講得好啱 但如果有時安全感唔係你做得好完美既男友對方就會有
你永遠唔知道其他人以前經歷過乜野所以無安全感 每個人都有自己既故事同傷痕
如果做一樣野可以令你老婆開心好多 何樂而不為？ 如果另一半係比較難信任人 就要諗自己有咩可以做去比安全感佢 而唔係講道理
如果你憑一句就覺得個關係唔會長久 我恐怕你老婆其實忍咗你好耐

明白樓主感受
真係好冇安全感 有時會亂諗野 「點解唔del相 係咪仲好愛對方 所以就算同我一齊咗ig合照都照keep」
我覺得就算keep相 都起碼係收埋 而唔係放ig story highlight/post

我會出於尊重自己所以del
Btw屌你假膠

我唔係

我比咗個正評你

拍拖要del同ex既相唔係公認第一步黎咖咩？

我見有啲人都無del
所以想問下

最好就唔好po
下下分手都要del相麻撚煩

同意
但唔post另一半會唔會無安全感

其實唔del都係因為仲掛住佢啫
利申 我都係

但係已經有新一個仲唔del？

掛住佢就唔會有新一個啦

我另一半Facebook 前前任同前仼啲相都仲係到無del今日唔小心睇到佢仲有好多未見過嘅親密相 即刻心情勁down

啱啱分手？

我都周不時會㩒入去睇
你有無同佢講你介意？

你覆得咁快既

瞓唔著

有啊 但都係氹下我就完左
今日見到我個陣佢行開咗 我無同佢講返淨係收咗係心

如果真係唔開心 應該要俾佢知道
屈住屈住小心好容易爆

我都係 好攰 但訓唔到

親密既合照 分咗手會Del
普通合照基本上唔會Del
另一半亦冇要求Del相

如果佢真係話啲相影響到佢既話，我諗我會Del既。

利申：絲打

識嘅人分手都會del晒相
有d換左幾次畫既搞到個IG幾年黎差不多每個月先得一張相

Post得太多另一半

如果ig或者可能會del既，始終碌兩碌就係
但fb同電話，我自己都搵唔返出黎

我講緊ig

原本都無諗咁多當佢懶 但係見到親密相之餘佢同我一齊前幾個月特登搵返分咗手幾年嘅前前任做wts icon就覺得成件事好怪

Ps.見到wts cap圖

同埋除左親密合照之餘，有時仲會寫左d好肉麻既野上去
真係唔del唔得

Btw上面唔記得講番我都支持del相
如果比我睇到另一半仲keep住d相會亂諗野

放唔低

如果佢無del到 要點開口同佢講

然後就開始亂諗野

其實所有野都講夾唔夾，我老婆同我價值觀好相似，所以有呢啲相係到都唔會有問題（而佢更加唔會想去搵）
而我ex就係好介意呢啲，講緊女性朋友已經癲左，如果係ex既話更加gg
所以果陣我有刪，但我就會知我同佢價值觀好唔一樣，唔會長久

巴打仲未瞓

唔想找返出嚟del

記得男朋友話
其實只不過喺以前一段回憶...
到時拎出黎笑下都好
(之後講左啲咩 唔太記得)
我只喺默默回應左一句
你確定真喺笑得出?

佢雖然聽到我講完 都點醒左
刪走曬以前啲相
但呢件事到今時今日都喺其中嘅一條刺
因為佢呢個行為 我死忍著唔刪走前度啲相
(每次分手我都會掉曬前度所有野..)

算吧啦呢條仔

我又咁睇 其實所有野都係講愛唔愛
我以前都估唔到愛可以改變我咁多
我以前都以為自己有好多不能改變既原則
以為呢啲價值觀係結構緊我本身
但原來當你愛佢 你只會想了解佢點解會同你價值觀有唔同 你會想知點樣可以照顧到多啲佢既諗法 想明白佢多啲
我都唔知我同巴打你既諗法邊個係啱 我都學緊

IG有hide post嘅功能
其實我就唔介意佢想留念有回憶
但唔好冚世界都見到囉
我就好似戴住頂綠帽遊街示眾
俾人覺得我另一半放唔低咁

ig啲相當然要del 但archive左又點睇？

我覺得啲相都係一段回憶 有過去先會有依家嘅佢
不過啲相收埋係相簿好啦 無咩事都唔好拎唔黎放ig
咁樣先係對現任嘅尊重 否則只會多一個前任 又要去del相

你開得post 問即係你介意啦
哩啲兩個人嘅事應該兩個人好好傾吓
男女朋友之間有啲位要坦白自己嘅
唔通等到第時你男友單獨約EX出黎食飯
你又收埋係心咩
可能佢拍得多拖覺得冇問題
但都要學識互相體諒大家嘅感受

利申：A0

Po完又Del 為咩呢

比佢中出一下

放幾張表明立場就夠，唔洗下下生活合照都放上去
第時如果要del都方便d

得閒睇下
然後又諗下另一半當初同佢嘅美好
佢對我做過嘅
唔止屬於我一個
個心嗱住嗱住咁

如果另一半無post過你嘅話
啲人分分鐘以為佢同ex未散

同你一樣諗法

A0 grad

唔好諗啦 諗嚟都係無意思
佢而家都係因為鍾意你所以先同你一齊姐
活在當下啦

控制唔到
不過佢唔知我會咁

無話邊個啱唔啱，最緊要你開心
你願意為愛既人去改變，係好事黎

咪係 唔del擺係到比冚世界睇到

明
未分手

一齊咗幾耐？

不過如果另一半係乜嘢都放上網嘅人，又唔放你地嘅嘢咁都要小心

2年幾

佢del淨一張 又點睇？

咩相嚟架先？
唔覺意所以無del到定係想keep返嗰張？

咁你要小心啲
有無問過佢點解？

每個人都有過去
唔通del左就係a0咩
除非佢擺到明成日喺度睇返
如果唔係咪由佢囉

有
無明示
都feel到佢老作啲嘢交貨
不過無逼佢講

點解一定要del
回憶黎姐
話哂佢都係我生命中其中一個重要既人

我覺得都唔可以淨係睇佢有無post你嘅
佢平時對你好唔好 兩個人嘅相處
身邊啲朋友係咪都知你地兩個拍拖
但如果你真係介意咪認真咁同佢溝通下囉
好過你自己喺到亂諗 然後遲啲嗌交又會諗返呢件事然後到時先爆
有咩問題要提早講啦

但係講緊係ig
回憶可唔可以自己私底下keep

可能對一啲女仔黎講
放EX嘅相上IG同係結婚嘅睇相環節拎返出黎睇冇分別
都係嗰句一啲女仔會介意
有啲唔會
介意咪講出聲
個男仔真係著緊你就自然識做

一係就post下story仔
or無樣的 但例如佢送的野咁 暗示有另一半

另一半個ex拍過幾次拖 但ig就刪淨同我另一半既合照

咁又係
佢係一個好好嘅人
多謝你

同男朋友達成共識 一齊del曬
Ching 同另一半傾下或者有用

咁又唔好 一齊del啦
公平啲

比較特別 係佢一個特別日子同ex過時影既
應該唔似del漏？

男仔係覺得無問題

當然有問題。
如果段關係係真係好傷個男仔嘅
佢一定會DEL
就算唔HURT嘅
冇乜拍拖經驗嘅好多時都會DEL。
但如果係大合照
就未必會DEL

有post 但係通常我啲fd㩒落佢ig到睇
見到佢同ex啲相 都會以為佢有女朋友
我地只係普通朋友咁

唔洗

你問下囉
扮唔覺意咁問

唔係大合照係單獨照

不過已經del咗 多謝大家支持

咁你諗你啦
叫佢食屎啦

搵咗工未？

未 打算攞白卡 咬老綜

唔使要佢del
你同佢相處係開心佢自自然然就唔會再睇返以前

佢唔睇姐
其他人都睇到架喎

帽事既 反正講咁多次佢都唔聽唔del

如果現任唔介意 咁唔del都無咩問題
但如果你有同佢講 佢都唔del
咁你就要自己諗下啦
起碼都archive咗佢呀

現任fb之前有張同ex嘅合照
我就走去like咗張相提醒佢
佢秒del然後同我道歉話係唔記得

利申無ex

我之前like完留埋言都無del
佢仲有覆我

因為覺得我唔介意

咁都唔介意
如果你條女真心愛你嘅 但性需要滿足唔到去同ex打友誼波 你又介唔介意？

廢仔 收皮啦仔

無咁誇張掛
Keep住啲相唔代表會打友誼波？

好難講 得自己知

都唔知我條女想點 ig 又有 銀包仲keep住佢地d相

帽事嘅巴打

你都拎返ex啲相擺銀包囉

一早燒哂啦

講咁多次都好似當我唔介意咁

銀包都有有啲誇張喎

你講嗰陣個語氣係咪認真架？

我自己就仲keep住，如果伴侶要求會del，只係覺得都係生活既一部分，無必要刻意去del。

一齊刪曬啦

我bf 仲keep 住個就黎結婚嘅ex 啲tagged 相係Facebook, 我唔出聲。
佢話佢憎人係Facebook tag 佢同show relationship status, 結果我哋一齊9個月，我係佢Facebook 都係無足跡，反而佢個ex 啲嘢仲係度。我係外人會覺得佢同個ex 仲起埋一齊。
到之後佢同兩個NDS 女同學合照，人哋tag 佢放埋去Wechat 佢都無出聲叫人刪。
我自問都唔差，同時間都有幾個男仔approach 我，但我第一時間同人講明我有男朋友，同佢拍緊拖果時都無同過其他男仔出街影相，亦都無show ex 啲相去任何social media。
我覺得好唔開心，果排晚晚自己匿埋喊，好似佢雙重標準，我又無地位。一個月前，我哋拍拖11個月，我同佢提出以上問題，佢居然話我唔應該妒忌，又藉口云云，不過佢最後都del 咗佢個ex Facebook tag 佢啲相。
上星期一係我哋拍拖一周年，佢明知都飛去外國，早啲去參加5日後，即今日，佢個朋友婚禮。
所以，我覺得，del 唔delete ex 啲相，唔係最重要，但係可以話係一個indicator, 睇
到大家價值觀有咩分別，佢個人會唔會細心同會唔會理人感受。

唉
但佢比到你安全感嗎 重唔重視你 唔會好似我ex咁熱戀緊已經同fd出街多過自己

如果張相係同之前條女動作好親密，但係同一大班人既大合照呢

其實係安全感來的～
如果要令對方（現任）冇難堪的感覺，最好的是劃哂界線。 私底下留低相都無可厚非，畢竟佢之前都有付出過心機同回憶。
樓主可以同你而家個伴侶溝通下，keep相令你不舒服，睇下佢可以刪除如否

多謝你 其實我都唔知係唔係好事 我改完之後覺得好似失去咗自己 特別係佢唔再喺我身邊 但唔改都改咗 我又做唔返原來既自己

巴打遇到一個咁夾既人真係好好 一定要珍惜 同埋記住要留意有無唔夾既小地方 有就要及早包容呀

你地一齊咗未先？

如果係真 都幾慘

好hurt
但我唔捨得del曬

未想揾女朋友

其實我知道你一定覺得你男朋友唔夠愛你

但我覺得未必的